香港大學係亞洲算唔算係垃圾?

0 諾貝爾 0 菲爾茲獎
又「國際化」

亞洲頂尖黎講都算係奇疤